[地鐵] 佐敦下一個站係咩？

緊係佑敦啦

嗯

下一站天后囉好無

上一個站唔得？